其實今次QE成因盲係上次QE

今次QE就基本係因為股市大跌 市場恐慌啦
但其實點解會咁急呢跌得

就係因為上一次QE完 會錢愈黎愈平
個個都借爆買股買債

到今次一跌一棍 就比人斬倉
賣債賣金填數 去槓桿果一下就再將個股票插多一刀
仲有傳說中既 etf泡沫 同埋 好興既program trade

爆到七彩

無改錯名，同777,689 一鳩樣，都係鳩up 為生

我真心架

program trade真係
搞到市大升大落